﻿ Bệnh_nhân bị quên gạc trong bụng đã tử_vong
Đến nay , bác_sĩ Đoàn_Thanh_Tùng , phẫu_thuật viên chính trong kíp mổ cho ông Sáu tại BV Việt - Đức hồi tháng 9-2004 , đã thanh_toán một phần trong tổng_chi phí điều_trị lên tới 12.000 USD , đồng_thời tỏ ra rất có trách_nhiệm với bệnh_nhân ( ông Nguyễn_Viết_Tiến đã coi bác_sĩ Tùng như người trong gia_đình ) . Theo thông_tin từ BV Việt - Đức , mức kỷ_luật dành cho bác_sĩ Tùng là đình_chỉ mổ ba_tháng , phạt thưởng sáu tháng , đình_chỉ hoạt_động chuyên_môn của kíp mổ . Bác_sĩ Tùng phải chịu toàn_bộ chi_phí điều_trị cho ông Sáu , còn BV Việt - Đức có trách_nhiệm hỗ_trợ .
L.ANH
